{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102801",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "티앤오커피 T.N.O COFFEE"
    },
    "text": "2514. 当店では、カスタマイズクリームとホイップクリームを1:1の割合で混ぜて作ったプリンケーキを販売しています。 このプリンケーキは、サイズでは横13、縦11、高さ6.5で作られています。 様々な種類のクリームプリンを提供します。 テジバークリームプリンは、サクサクとしたクランチカスタマイズクリームとラズベリージャムスマイルトッピングが特徴です。 チョコガーナシュクリームプリンは、チョコカスタマイズクリームともっちりとした生チョコレートスマイルトッピングがあります。 よもぎあんクリームプリンは、オーガニックよもぎカスタマイズクリームと甘いあんまスマイルトッピングが特徴です。 バナナグラノーラクリームプリンには、バナナのカスタマイズクリームとバナナとグラノーラスマイルトッピングがあります。 他にも様々な種類のクリームプリンを販売しています。 また、クッキーもさまざまな種類があります。 薬菓クリームチーズ、アールグレイクリームチーズ、レッドベルベットクリームチーズ、チェダークリームチーズ、リアルチョコ、オレオスモア、ミントオレオ、抹茶ガナッシュ、ブルーベリーガナッシュなど様々なクッキーを販売しております。 愛犬同伴可能なカフェでなくても、愛犬と一緒に時間を過ごせるように椅子やクッションを提供しています。 営業時間は、金曜日11:00~20:00、木曜日11:00~20:00、水曜日11:00~20:00、月曜日11:00~20:00で、日曜日は休みです。 祝日は12:00~20:00に運営されます。 住所は1008棟の商店街棟駐車出入口のすぐ隣にあるオレンジ色の看板マンションの駐車場で駐車でき、ピックアップの際はお店の前に駐車できます。 メニューにはプレゼント包装1BOX 6EA~12EA、ダブルブラックガナッシュ、ダイジェグラノーラスモア、アールグレイクリームチーズ、レビットクッキー、ラブリークッキー、ベアクッキー、ルバンクッキー(チョコ)、薬菓クリームチーズクッキー、チェダークリームチーズ(黄チーズ),あんバタークッキー,抹茶チョコガナッシュ,オーガニックよもぎラテ,アボカドバナナミルクスムージー,オレンジマンゴーエード,オレオスモア,ミックスベリーヨーグルトスムージー,ブルーベリーガナッシュ，ミントチョコクッキー，レッドベルベットクリームチーズ，ショコララテ，ヨモギシューペナー，アインシュペナー，ピンクローズカモミール，ミルクティースムージー。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプリンケーキはどのように作られていますか？",
            "answer": "当店では、カスタマイズクリームとホイップクリームを1:1の割合で混ぜて作ったプリンケーキを販売しています。"
        },
        {
            "question": "テジバークリームプリンの特徴は何ですか？",
            "answer": "テジバークリームプリンは、サクサクとしたクランチカスタマイズクリームとラズベリージャムスマイルトッピングが特徴です。"
        },
        {
            "question": "チョコガーナシュクリームプリンにはどんなトッピングがありますか？",
            "answer": "チョコガーナシュクリームプリンには、もっちりとした生チョコレートスマイルトッピングがあります。"
        },
        {
            "question": "よもぎあんクリームプリンの特徴は何ですか？",
            "answer": "よもぎあんクリームプリンは、オーガニックよもぎカスタマイズクリームと甘いあんまスマイルトッピングが特徴です。"
        },
        {
            "question": "バナナグラノーラクリームプリンにはどんなトッピングがありますか？",
            "answer": "バナナグラノーラクリームプリンには、バナナのカスタマイズクリームとバナナとグラノーラスマイルトッピングがあります。"
        },
        {
            "question": "お店ではどんな種類のクッキーを販売していますか？",
            "answer": "お店では、薬菓クリームチーズ、アールグレイクリームチーズ、レッドベルベットクリームチーズ、チェダークリームチーズ、リアルチョコ、オレオスモア、ミントオレオ、抹茶ガナッシュ、ブルーベリーガナッシュなど様々なクッキーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "お店では愛犬と一緒に過ごせるように何を提供していますか？",
            "answer": "お店では、愛犬同伴可能なカフェでなくても、愛犬と一緒に時間を過ごせるように椅子やクッションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は、金曜日11:00~20:00、木曜日11:00~20:00、水曜日11:00~20:00、月曜日11:00~20:00で、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "祝日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "祝日は12:00~20:00に運営されます。"
        },
        {
            "question": "お店の住所はどこですか？",
            "answer": "住所は1008棟の商店街棟駐車出入口のすぐ隣にあるオレンジ色の看板マンションの駐車場で駐車でき、ピックアップの際はお店の前に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはプレゼント包装1BOX 6EA~12EA、ダブルブラックガナッシュ、ダイジェグラノーラスモア、アールグレイクリームチーズ、レビットクッキー、ラブリークッキー、ベアクッキー、ルバンクッキー(チョコ)、薬菓クリームチーズクッキー、チェダークリームチーズ(黄チーズ)、あんバタークッキー、抹茶チョコガナッシュ、オーガニックよもぎラテ、アボカドバナナミルクスムージー、オレンジマンゴーエード、オレオスモア、ミックスベリーヨーグルトスムージー、ブルーベリーガナッシュ、ミントチョコクッキー、レッドベルベットクリームチーズ、ショコララテ、ヨモギシューペナー、アインシュペナー、ピンクローズカモミール、ミルクティースムージーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 765,
        "QA": 854
    }
}